今天也是新的一天

連登早晨

有意義了 ~~~

？

一早就發廢文

onj

妒忌？垃圾

夠鐘了

stalk u

眼淚成詩

驚了？

所以言詩了

繼續扮🦀 👻

我言聖詩

dislike u

笑屎

笑埋尿

尿落d詩度

hi啲屎落個鐘面

痾d屎咁詩度

wohoooo

?

舊post